見到老豆wtsapp叫雞，我唔知可以點做

頭先因為幫老豆down 野
睇到佢wtsapp叫雞
我可以點

你有冇叫過？

我絲

佢係咗問啲雞有冇開工
其中一個仲set咗個名叫援交...

叫雞者 講到殺左人咁

仲話想同隻雞環保...

會唔會隻雞先係你親生老母

我老母唔知

臨過年叫隻雞賀一賀佢姐
咁都要管

關你撚事

可能你老母都有做雞呢
唔好諗咁多啦

叫雞姐
又唔係推你做雞

提你老豆 玩還玩 唔好玩感情

g 持啦 又唔係用 wechat

請老豆叫雞
孝感動天

認真，叫雞好過賭錢，除非沉左船姐。
況且，叫雞都要睇年紀，假設你阿媽更年期，但男人四五十仲有心有力，點算？
無謂為左雞爆俾阿媽知，搞到離婚啦。

你情願老豆叫雞定係包二奶
叫隻靚雞, 發洩完, 識返屋企, 由得佢

一係報串
一係加入叫埋一份

其實都OK既....唔係有第2頭家就得..男人玩唔緊要,識返屋企最重要...不過希望你第時個老公唔會叫雞啦

#雞蟲狙擊手2

又叫雞又賭錢 點睇

都無屌你個老母架啦，有乜所謂

比我叫一次你，你咪知你父親叫嘅雞既感受。
呀，煽動他人作出性交易係犯法。
咁我地免費做一次你咪知你父親叫嘅雞既感受。

呢個年紀有生理需要真係
間接同佢暗示下啦 唔好搞個細佬妹俾你就得

尋歡不忘保育環境 respect uncle

你做得最啱嗰件事就係冇改錯user name

屌，我幫緊樓主。你唔撚識就收爹啦

你肯幫佢down野大家關係應該都唔錯既。不過為左安心，你同你阿媽最好儲返d私己錢啦對你同你阿媽好，就無謂爆啦。男人性同愛係可以分開既。

咁關你咩事 大人事

弱智仔

喂螺絲批

唔叫可能會搞你，取其輕

天氣之子

你出去屌閪又得

屌你老母，啲毒撚弱智仔真係好恐怖

性同愛分唔開個d就即係沉左船，無得救。
無沉船就算啦

咁你地又有咩方法俾樓主可以知道阻撚住人叫雞有咩感受呀？
有方法就講啦

KFC外賣APP?

智L障

無人認真討論 當我假膠
個post由佢沉啦屌
我想自摺

會不會係叫左雞先有樓主？

KFC叫雞有咩問題？

環保唔用手套有咩問題？

將你老豆個電話入面
老母同叫雞個號碼掉轉個名佢

睇你都係接受唔到咁咪攤牌囉不過你預咗你老母知道咗家變

其實好平常，慢慢就慣

佢有朝一日見到你做雞,佢可以點做?

樓主仲信唔信男人

情報太少，搵親戚打固網電話，洗走阿爸，再𥄫下佢同啲咩G打交道，咁先保護到自己同家人。

分唔到係月經po定真好似間唔中見到類似既野

絲打出黎做野未 囉住呢樣野可以威脅你老豆

玩咁大 沉撚晒咁款喎

一係話畀老母知 一係就忘記佢

小心d佢

小心老豆d衫褲
最好分開機洗

全球暖化呀衰女

點威脅

點講 都2x年了

Icon唔同

一向都分機洗的..

其實細個個時見過老豆上141，
我以為佢睇性感相

隻雞佢翻啅左廿幾年！？

將你老母個icon 轉做隻雞既icon
隻雞既chat就del左佢, 反正你仆街老豆都唔方會搵你老母

但佢叫機個部電話同我老母聯絡個部唔同

我解釋得唔好
老豆老母結咗婚2x年
點講得出口

都係唔講最好，可能你老母一早已經知

搵你條仔去叫果隻雞, book間靚酒店提前check in set好曬cam
影曬隻雞大頭, 再send埋俾佢D仔女親戚睇, 登埋廣告話愛滋雞免費大酬賓
再貼埋你老豆張相去樓下, 印一疊仔俾幾百蚊D 阿姐幫你貼燈柱

女人就係做雞㗎啦有咩好出奇

樓主好快有多個屋企人

隻雞重細過你呀

咁又唔好，威脅佢加零用囉。

講到叫雞已經好好咁
洗唔洗多謝埋佢
咩心態

關你撚事咩

痴撚線 呢個po啲回覆on9到
雞蟲幫雞蟲講說話 成班垃圾

忤逆女

關係好嘅話
一係搵老豆傾下

收掩口費

@雞蟲狙擊手2

都係扑嘢啫，咁你咁大個人有冇扑過嘢先

icon唔同就download隻雞whatsapp張相改改得
但轉你呀媽電話
佢一開就見倒同你媽whatsapp record
行唔通

屌 睇第一頁都覺得勁撚mean
如果係真人真事 樓主唔好太在意
以你依家嘅心情唔係好啱睇連燈

你錫老母就叫老豆收手

可能你媽都知 你都係快啲獨立 唔好俾屋企人影響得你太深
你第時實會諗係男人就有機會叫雞
連由細錫你錫到大既人都會去做你認為違背道德既事

你個名好對題

愈早知道無男人可以做到只扑身邊嗰個係好事

過來人
質疑一夫一妻婚姻制度只係現代社會強諸加落去嘅假道德規範
男人對性嗰種慾望同肉體上新鮮感嘅追求係超乎你想像
由古至今，青樓盛行到依加疫情爆撚到咁都大撚把上去洗樓買球拍

祝早啲睇化

唔好係連登問

搵相似例子問吓老母有咩睇法
如佢覺得食飽識返屋企就算了
其實頂多你老豆老母患性病姐，又唔關你事
2020年黎講都唔算得咩大事，無咁易死的

真
同D女人得閒就入美甲店GEL下甲，入美容院做個FACIAL一樣

佢唔叫點生到你出來？

自己努力啲啦 希望你唔好對婚姻失去信心

*你哋班仆*笑到我肚痛

好撚好笑呀？
屌你老母弱智仔

環保都有環吹同打真軍

that's normal

其實我真係唔太在意呢啲
預咗無正常討論
On9野 點解要理
可能佢地覺得我假膠
我要玩假既自問起底

我
好想離開呢到

你幾大？唔使佢養就直接同啊媽講

男人叫雞有咩問題

你又啱

啱啱fg

你老豆叫雞 賭錢 咁有冇唔養家?
無既未當睇唔到, 你踢爆佢佢未盞拎埋副身家去屯門比娜娜。

有樓主先定有隻雞先?

冇去建興咪得囉

佢副身家 屯門娜娜都唔「how
送比我都唔要
咪又係比晒馬會

睇樓主咁樣應該受左好大打擊
其實你都做唔到咩，最多唔借錢比佢嫖同賭，唯有努力儲錢快d搬出去啦

利申：巴

無比過錢佢

你可以打218 5個0

臨近年尾，去雞檔叫返幾隻雞
你幫手食同俾錢

我都係，細個真係會幾唔開心，但其實除此之外，老豆對老母真係幾好

咁你自己諗啦 爆出黎一定係家嘈屋閉
而家都可能係家嘈屋閉ING
你有能力帶老母走, 未講囉

你想佢唔叫雞或者斷佢經濟來源, 就晒氣
生果金廢老都可以拎去廿蚊廿蚊咁塞比屯門大媽
70歲HAPPY伯都可以龜頭伸下伸下咁撚樣

唔清楚你嘅情況，如果你話佢愛你嘅又顧家嘅，咁就睇你個心接唔接受到，如果唔係嘅話你可以試吓你啊媽咩反應先，驚佢接受唔到而你又fg 。

不過又賭又叫雞嘅男人老左大多都係廢老，又無身家，又煩，走可能係件好事

入到嚟一野block晒雞蟲幾方便

問老豆攞啲掩口費得唔得

講真你無咩可以做到

1. 爆出嚟
2. 收埋唔爆

揀1就預咗頭家散，就算你淨係私下警告佢，你地之間關係會變得尷尬，而且佢唔會無啦啦改邪歸正，反而只會玩得更小心，
揀2就收埋收埋自己唔開心，唯有寄望呀爸會回頭是岸，同埋希望佢做足安全措施唔好惹病返屋企。

冇圖？

下 咁你仲問咩可以點
既然你地關係咁差 其實都唔關你事啦
你仲需要佢經濟support或顧念老母咪唧兩滴眼淚同佢傾下囉
唔係既話佢同你老母既問題關你咩事

利申過來人
過多幾年你就唔會care呢d無聊野架啦
前面既人生仲要大把更痴線更辛苦既野等緊你面對

呀哥

已經面對緊
呢一兩年既事
已經夠瘋狂
我已經無感覺

咪撚講啊屌

喂 尊重啦 把口咁賤

你老豆窮半生勞勞碌碌，為既就係你同阿媽可以有飽飯食有書讀有瓦遮頭，辛苦左大半世，而家想平平地叫隻雞，重拾年青雄風既感覺都唔比

講真，男人真係好少係完全冇叫過/諗過叫

咪係，D女人霸道到仆街
乜撚野都唔俾男人做

唔係呢個問題 但我覺得d人鳩鬧都唔知做乜
瘋狂侮辱樓主同樓主母親，實在令人嘆息

最撚驚見到你呢啲自以為幽默既人

一日係兩個唔同嘅帖睇到你留言都想ban鳩你
講啲嘢好撚反智
88

唔好睇咁多連登呢度勁多人渣雞蟲

其實真係好多人叫過呢其中包括連登KOL 木耳同媽咪麵，我覺得最緊要都係佢仲愛唔愛你阿媽

痴線嫁, 點解叫雞可以話係正常, 肉體出軌唔係出軌? 定中年叫雞就係好合理? 咩叫一生一世, 不如有咁上下老可以一夫多妻

如果係為左唔想呀媽唔開心, 所以叫樓主唔好理我覺得合理, 但居然大部分人回覆係覺得叫雞好正常

你係男人嘅話就可以易啲理解 , 個性需要爭好遠

如何問有冇開工，睇援交gp
仲有少少可能係睇相，心痕. 有啲人係鍾意睇g相幻想. 問兩句又唔洗俾錢

如果真係有埋服務就要考慮幾樣野

首先，叫雞一開始我覺得未到吸毒賭錢咁嚴重"住". 毒品賭錢真係要快快手面對無得傾因為死撚緊兼累全家一身債.

叫雞的話原因好多，可能涉及埋佢同你呀媽關係.

可以係本身性需要強，但生活上滿足唔到.
呢類型我見過，食番飽就變正常人仲好顧家 男人到50打後常有心理想補番冇左既青春. 如果以咁既原因你開口講，就可能老懢未必講出真實 。

或者係感情有問題，要出去搵慰藉. 呢個你要觀察好. 咁發生既話你係時間揀定跟邊一邊. 下一步唔係g，係女人（多數大陸）.

又可能係朋友/同事帶壞，之後停唔到 。唔知你老豆做邊行啦，有啲行業啲人鍾意玩呢啲解壓, 有啲就面對既客戶玩呢啲你要跟埋一份黎揪客。

總之原因好多好多。btw 我聽過80幾歲呀伯都要工人扶佢上樓o禁鐘俾錢摸手仔.

點都好，我覺得做仔/女既，你最緊要留意佢對家庭既付出同貢獻有冇變差：

1。有冇因為佢叫雞，令家庭經濟變差。到一個點話買唔到餸。有冇開始慣常要問你借錢。amount有幾多, etc.

2。有冇心不在焉，甚至厭煩呀媽甚至同埋你，有冇唔想參與家庭既事。

如果其中一樣或兩樣都有，係時候做好準備. 去諗邊一邊需要多啲幫助。同埋要諗自己既將來會想點. 自己有冇能力去支持生活.

作下故仔話你同事出去玩染左性病 ，嚇下佢啦，睇佢反應你都估到事態真正如何

即係其實你見到個行業全球都做到咁大，可以睇得出呢樣野幾有市場，利申：無女朋友好耐了，可能有嘅話就會唔畀自己去做呢件事

咁你話佢知咪冇事囉

你阿媽性格點 係唔係一個堅強嘅人
平時同你老豆恩唔恩愛

如果你阿媽係好脆弱嘅小女人咁就算尻數
私底下屌柒老豆但唔好話畀阿媽知

你感同身受？

好好 好詳細呀巴打

你個post

態度正確

未諗到下個post玩咩好

翻到屋企肯做下樣都算好
我個仆街老豆扮都唔撚扮

望望伯母，會唔會感覺到個原因？

有錢咪出海上游艇玩女，平民d咪叫雞

性呢啲野係好原始既慾念
原始既慾望係最容易控制.
正如毒品因為係快樂既捷徑, 永遠都有人要快樂，就永遠有人會食一樣

被控制*

咁詳細幫雞蟲開脫

有撚。跳舞群組幾時鬧過班阿姨

點解最容易控制呢？

被控制

叫雞都比自己個女周到, 醒極有個譜
樓主可以準備迎接新媽媽啦

咁點呀，係咪一定cap 曬罪證放上家庭group 社會性謀殺呀

樓主開得post 問，當然有佢要面對同考慮既野，難得有巴打肯深夜都打佢既諗法同論點出黎，你同意與否都可以討論同支持，但你咁樣真係除左破壞討論之外毫無好處喎

以後d衫最好分開洗
都唔知惹咩病番黎，等陣惹埋你就一世

咁普通連登仔就唔使非處不屌不娶 la gel 甲

你都識講個名例子，又唔係全部

唔俾男人扑野同唔俾女人SHOPPING一樣咁殘忍

有d唔介意蒲開ons既女，有d非處不娶（現今社會應該好少數啦，耶撚都未必啦），有d接受到拍過幾次拖，但扑過n次。一樣米養百樣人，唔好一碌竹打一船人啦

無人話好笑呀，有叫你笑咩

叫埋一份咪得囉

點解最容易被控制？咁有咩係難控制？

真，一講女人有咩缺點，D女人就會話個名例子姐，唔係全部女人都係咁

但一話男人點衰點衰，就話哂全世界男人都係咁

Ching 唔建議真名上連登，之前已經有好多師兄自爆咗

我想講既係
你放啲雞出黎，化個靚妝谷爆個胸
加下音樂又盛，笑幾下. 用埋social media咩都好係咁散出去 點都中幾個.
定力低啲一trigger你腦入面原始既慾望基本上理性就行開一邊 。

唔好話雞，有對波就呃到人俾分數卡都係咁姐。

都係個句 十個男人九個滾仲有一個諗緊

離婚分身家
未夠18公屋就分埋廢老間公屋
廢老可以生定劏房

唔好幫廢老搵借口
人黎，又唔係狗公

離婚分身家
廢老唔抵可憐

屌 個主角竟然去咗啲雞到 以為你講緊自己易控制自己嘅性欲

冇話我自己

就算我都唔信自己啦
以前識好多人都玩得好癲好狂，見到佢地好似唔似人似動物，所以都會唔去惦呢啲野。

清遠鷄定三黃鷄

做孝順女, 俾錢你老豆叫貴啲嘅雞囉

第200章 《刑事罪行條例》 ── 第147條

147.

為不道德目的而唆使他人

(1) 任何人在公眾地方或在公眾可見的情況下 ——

(a) 為不道德目的而唆使他人；或

(b) 遊蕩而目的在於為不道德目的而唆使他人，

即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。

(由1990年第69號第5條修訂)

只要你係主動一方，不論是否牽涉交易， 即屬犯法。
夠晒料入你1(a)，你望就望無人報POPO 啦

你老豆都有返咁上下年紀，人一世物一世，趁仲扯得起叫吓雞有咩所謂？唔好攪到家變咪算

好驚
唔好報警呀

唔洗啦 大腸癌 呢條傻9都就死啦

比你地班人阻撚住晒，
我本身上樓主應咗我之後，無論佢點應我，我都會拒絕佢，等佢知道想扑野但比人阻住扑唔到有咩感受。
男人有正常性需要好正常者。咁唔叫雞唔同幾十歲男人打飛機咩。到真係打飛機時，樓主又會開post 問點解老豆要打飛機啦？

成班扮撚晒正義咁阻撚住。

仆街啦
成條村都知我弱智，點好

比你地班人阻撚住晒，
我本身上樓主應咗我之後，無論佢點應我，我都會拒絕佢，等佢知道想扑野但比人阻住扑唔到有咩感受。
男人有正常性需要好正常者。咁唔叫雞唔同幾十歲男人打飛機咩。到真係打飛機時，樓主又會開post 問點解老豆要打飛機啦？

成班扮撚晒正義咁阻撚住。

佢又唔係偷你錢去叫雞，體諒下佢好冇?

希望你真係生癌

你係假設佢有性病者。

事實由佢有雞既電話，佢最少都「已經」叫過雞。
即樓主未知道佢老豆叫雞前，佢地啲衫咪又係一齊洗。
所以算吧啦

係連登見到反政府反支那言論記得貼埋條國安法出嚟同叫人報警

講到叫雞等如女人 gel 甲咁普通會唔會太誇張

一齊叫啦
孝感動天

如果二夫妻咁既年紀多年冇行房 可以點 離婚？

無愛留住一紙contract 做咩
離婚未離婚
大家各自玩得更開心

寧教人打仔
更何況事主兩老都五六十歲 會唔會仲為張紙一齊啊睇之後做化啦

就係太多呢種莫教大分妻的錯誤觀念
兩個無愛的人行埋一齊
家嘈屋閉/冷漠相對
你估仔女感受唔到？
無愛父母只會只會進一步影響埋仔女...
離婚其實有咩問題？
邏輯上 道德上都無問題wor

個個家庭case唔一樣
冇追po 只係知事主阿媽唔知
咁有啲女人明知老公偷食都唔離婚又為咩
離個老公臨老迷途知返？
定望老咗身邊仲有個伴？
好多野唔係非黑即白
當然 喺我地年紀就一次不忠

Set個名果下好笑

想做個乖女就喺老竇叫雞嗰日提下佢
今日天氣好凍，出去記得着多件衫

攝個套喺佢銀包，咁大個人做乜阻止唔到佢，唯有提佢做安全措施唔好惹病返黎

依招毒

老老實實令尊喺你細時都有叫的話，小心佢真係環保過，好易中梅，幾十年後上腦就後悔，做下孝子請佢去抽血驗身啦

真男人
有冇打老婆？

同阿媽講！
點知佢有冇性病！！！

是撚但啦
叫下雞啫

一係偷食
一係走佬
一係叫雞
你是但撚樣啦
現實就係咁

呢個真
為咗老母健康唔可以唔講

比得老母知9成都望婚
利申 過來人

睇嚟你現實中喺一條可憐嘅毒撚 仲要毒到叫雞都無膽個隻 弱伯仔真喺好慘

你去做埋雞，再係你老豆電話set自己做援交，禁咪可以保證你老豆唔會出去玩其他女

kfc?

夏樹

同佢講知道左 要um口費